點解啲鬼妹咁撚大波

求其禁入條推薦影片睇個街頭藝人都大到成包米咁

答案係人細鬼大

屌過大部分都係八字波

秒

微乳大好

Agger 微乳好過八字大波

同鬼妹唔鍾意用bar有冇關係

食物激素+基因

頂住住個結他

好好聽。。。即刻課咗少少支持佢。。。

八字波無問題，最緊要吸手

我覺得鍾意微乳嘅都有gay或者pedo傾向

早熟早殘

都唔係求其 佢都算出名
周不時就有留言評論佢身材...
15歳only

有

大家 a cup 鬼妹唔評論
就當全部鬼妹全部大波

你都cls
微乳視觀先最正 睇到有個形又唔係好明顯咁

正常營養，唔似港女咁見手臂、大肶粗少少就勁節食

唔大波根本無人upload無人睇
唔通youtube會推薦你睇一條得幾十view嘅片咩

支持港產代表 fatboy

有冇諗過正常女人係應該有波
係港女發育不良